{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019886",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 중리 피닉스"
    },
    "text": "大田中里フェニックスは大徳区中里洞402-4番地に位置する宿で、客室は計40室ございます。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 清潔できれいな宿で、お客様のレビューは概ね肯定的です。 親切な社長や広いスパ、速いインターネット速度など宿の便利な施設について賞賛する意見もありますが、時々ネットフリックスの視聴中に途切れる問題や部屋の中で感じられる匂いなどの不便な点にも言及されました。 しかし、出張客の間では満足度が高く、再訪問する人も多いです。 しかし、一部のレビューではベッドシーツや枕などの清潔状態が悪いという意見や臭い問題に対する不満が出てきました。 赤い照明で不気味な感じを与える廊下と下駄箱が大きいため、トイレに行くのに不便を感じることもありますが、TVは大きくて良い、リラックスできる宿と評価されます。 しかし、写真と実際の宿が違うという意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "大田中里フェニックスはどこに位置していますか？",
            "answer": "大田中里フェニックスは大徳区中里洞402-4番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大田中里フェニックスの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "大田中里フェニックスは計40室の客室がございます。"
        },
        {
            "question": "大田中里フェニックスはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "大田中里フェニックスは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "大田中里フェニックスの宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "大田中里フェニックスは清潔できれいな宿で、お客様からは概ね肯定的なレビューをいただいています。"
        },
        {
            "question": "大田中里フェニックスの便利な施設について教えてください。",
            "answer": "大田中里フェニックスには親切な社長や広いスパ、速いインターネット速度などの便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "大田中里フェニックスについての不満点はありますか？",
            "answer": "大田中里フェニックスでは時々ネットフリックスの視聴中に途切れる問題や部屋の中で感じられる匂いなどの不便な点が言及されています。"
        },
        {
            "question": "大田中里フェニックスにはどのような客層が多いですか？",
            "answer": "大田中里フェニックスでは出張客の間で満足度が高く、再訪問する人も多いです。"
        },
        {
            "question": "大田中里フェニックスの清潔状態についての意見はありますか？",
            "answer": "一部のレビューではベッドシーツや枕などの清潔状態が悪いという意見が出てきています。"
        },
        {
            "question": "大田中里フェニックスの廊下や下駄箱について教えてください。",
            "answer": "大田中里フェニックスの廊下は赤い照明で不気味な感じを与え、下駄箱も大きいためトイレに行くのに不便を感じることもあります。"
        },
        {
            "question": "大田中里フェニックスの宿内設備について教えてください。",
            "answer": "大田中里フェニックスではTVが大きくて良いと評価されており、リラックスできる宿として評判です。"
        },
        {
            "question": "大田中里フェニックスの写真と実際の宿の違いについて教えてください。",
            "answer": "一部のレビューでは大田中里フェニックスの写真と実際の宿が違うという意見もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 569
    }
}